dllm你地D垃圾大學生爭下氣得唔得啊？

721 831 91
每一下都印證住黨鐵一邊賺香港人錢，一邊出賣香港人
dllm點忍得落啊
你話和理非話勇武唔起
跳閘都得掛
跳唔到閘都廢老卡啦
今日我係馬料水見一大堆友冇人睇都乖乖地嘟卡
dllm仲比錢比黨鐵賺咩
利申：今日跳ed
好心你班大學生爭氣D啦
一邊話自己暴大，另一方面又熬底
得我一個暴點夠啊大佬

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

暴大站就好多唔係暴大學生出入嘅
而且暴大學生計埋postgrad係好多支那狗溉

問題係我見一堆廣東話都係乖乖做順民呢

屌你番緊工嗰d都唔敢跳啦仲好意思鬧學生，分化撚

8月都照去ocamp啦